知識昇華做個理性投資者打造成熟有效率的股市

鑑古知今
由膠椅子,英國國會,溫總,信念哥,天X
由老千股,三線股,二線股,衍生工具
騙徒的手法層出不窮 見證眾多新老千誕生,群魔亂舞,換主角換ID換場換電話貼事後飛作結這類典型橋段已經感到煩厭?
學習知識吧！

由新手村開始裝備自己

睇完都變熊市

仲好啦價值投資

巴打態度正確

天x係邊個

個個都理性邊有錢賺先得

現實上係永遠都唔會發生所以唔洗驚搵唔到錢
只要自己成為理性一份子咪得 有緣見到此帖咪救多一個人

一定有人乜嘢都唔睇就入市

乜依度有人信TA㗎咩

同班弱智gogogo講

算鳩數把啦

上面d書係咪岩美股多?

動能投資嗰本好唔好

圖勝天下，直接用落港股會輸到仆街
因為波幅太大

唯獨晴巴係最正氣 我睇佢個強勢股第一個post果陣開始入市

hello，巴打推介d書好正

個本我有，我覺得係書局打書釘睇下就夠，對個人投資者唔一定最有用

exactly
港股 d股票調整好多都超過二成

晴巴

港股多數上落市，好少follow though ,
所以放係美股好啲

係呢一年先有波幅